Tesla火箭又爆炸，股價照升，點解？

睇到好爽

因為Tesla無一個業務係火箭

baba有好業績都唔升

🚀🚀🚀今晚$900🤫🤫🤫

SpaceX無上市

去返1月頭個位
冇升過

Tesla CEO便秘 股價照升，點解？

火火箭爆炸=整過枝=刺激經濟=gogogo

因為印錢快過火箭

ELON MUSK暫時唔係網上鳩UP
呢個係最多利好因素
理得佢係回收有問題既車定火箭爆炸

今年最高位ard 900, 一日唔破910 都唔叫升

爆上天

笑到仆街